在那天收到她爸爸的一封信

信裡面說 肺炎已帶走她

（客觀分析）形勢大好